 2019 ... En 2019 van a ser pocos los autores famosos que pasen al dominio público. Quizás el más conocido sea el literato italiano Gabriele d'Annunzio, cuya vinculación al fascismo ha contribuido a oscurecer su legado. 
